星期日唔投票，點對得住犧牲嘅手足

我DLLM，咪同我講射落海都唔益飯民個D分化野。見唔見689係咁出招分化呀? 同呢幾日都有不知名人士登報分化! 我地要贏就唔可以分化!

6月到而家死左幾多人? 拉左幾多人?
要對得住犧牲嘅手足，要救返被拉嘅手足，我地一定一定要贏!

唔好諗住區議會只係支線任務，投唔投都得! 贏定輸，好睇個選舉結果! 絕對係主線任務!

1. 港共一直唔睇民意民調，但如果選舉結果係保皇黨大敗，港共必須面對現實，回應餘下嘅4個訴求。

2. 如果俾保皇黨險守大部分議席，會被視為民意逆轉，港共打壓一定更勁! 會有更多人被拉同起訴! 今次運動有好多小朋友都冇得投票，仲有好多淺黃港豬為返工/怕暴力開始轉色，保皇黨真未必一定大敗。

3. 區議會已經成為國際戰線。香港呢幾個月以黎用行動出黎爭取民主，全球關注。近日嘅圍攻大學同美國人權民主法案令香港民主運動再次受到重視。全球媒體都派左人黎採訪今次嘅選舉。如果保皇黨大敗，絕對係好幫到美國去推動佢嘅盟友一齊去推出更多香港人權民主法案去搞9中共!

叫哂所有friend出黎投票，最好中午12點就投哂票，以防港共提早關站，亦免得夜晚太多人排隊，影響投票意欲。

我地要贏 保皇黨就要輸!

文宣手足幫手同d淺藍做宣傳

講返話，如果保皇黨大敗，政府就一定要做野，好快就可以平息到香港個亂局!

咁能輕鬆安全打擊對手既野 大家竟然唔做???

全力推

今次區選可以話係真正嘅民意調查
結果會話比你個 大部分香港人係藍定黃
所以今次請放低成見
證明大家真係核爆都唔割

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

冇得投票嘅小朋友就由屋企人著手

係咁踩班保皇黨，話佢地再霸住d議席又唔做野，香港實愈來愈亂，今次平息左，好快又會再出事。

唔使讚泛民同藍屍拉票，我本身都讚唔落。但只要班藍屍可以分散投俾其他人都可以，特別有d區有2個建制同獨立候選人，分散到票源已經幫到手，但如果投到俾泛民就更好啦

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

同意呀!
今次好影響港共下一步點做

寸土必爭呀
而家打仗，你仲同我講射落海
幾多人被黑警推落樓無得投票
但你仲在生可以投票呀！
記得去

唔知你假膠定五毛
如果係前者唔該你收皮，呢啲時勢仲派膠
如果係五毛，咁你都收皮啦，無人想理你

公民責任，呢一票為香港，為手兄而投。

高清圖，可以download send俾朋友 or Facebook share

要贏就要團結呀 手足

你唔記得左種票/換箱/停電？

咁即係你嗰區只係得泛民，而無其他獨立或者本土派人可以投，咁無辦法，唯有希望下一屆有多啲人選比你揀。

如果仲有下一屆的話

agger
如果真係唔投泛民，支持獨立/本土都可以!

泛民 不了

你個區得泛民?

推